【最新】警方就七一衝擊立法會事件拘捕十三名男子

【最新】警方就七一衝擊立法會事件拘捕十三名男子

點幫到佢地？

可能係嚇鬼

高調拉
低調放

噤佢高調拉真係會製造驚慌既.. 今朝又放晒風掃指紋

警方連畫家都拉
大家唔好過份擔心住

搵議員同律師跟進

衝擊事件，未必講入左立法會個班，佢地搞緊白色恐怖，求其影到就拉，高調拉低調放，乜都唔洗講就得，等律師黎，唔好亂。

最怕班犬恐嚇班小朋友 一驚就自亂陣腳

大家一定要keep好律師電話

屌14歲都捉，快d搵人保佢

屌咁快手？

千其要冷靜
比警犬高調拉人低調放人
好似倫敦金啲人咁

咪撚講咁撚多
咪自首

推

@galileocheng

Police even charging one of the arrest for violation of Article 48 of Air Navigation (Hong Kong) Order 1995 (Cap. 448C) - Flying drones #AntiELAB #ExtraditionBill #HongkongProtest

告佢用航拍？噤好多傳媒都拉得？

香港警察係畜牲
香港警察係垃圾
香港警察死全家
香港警察落地獄
死黑警

應該揀啲易拉既去拉
告唔告得入係另一件事
依家最擔心係14歲個個

Source:

千其要冷靜

痴q線14歲都拉

留意番，佢呢十三個人既懷疑罪名無一條關入立法會事
得畫家係